人地美斯5歲就拍拖，你班賤種蝗？

你地30歲都未扑過野

美師1個月人工佢地一世都搵唔到tim

賤種反美斯是自卑的

一個月應該係我地幾十年既人工

五歲係見到咋喎

樓豬一出世冇得扑野添
佢老母有愛滋病都照生佢出黎

樓主重度智障加侏儒症